[打工仔戰線]所有打工仔同我入黎

[打工仔戰線]所有打工仔同我入黎
而家港共黑警夾埋黨鐵瘋狂拉人, 打壓示威集會; 最近重有懐疑對家扮手足吹雞方便拉人…..而家夜晚活動越來越危險, 所以10月開始已經有手足開拓打工仔時段, 將抗爭放入最多人晌街既lunch hour同朝早搭車返工時間, 較為安全成本較低外, 周街都係人宣傳效益爆大, 又可以一步步團結打工仔(唔團結打工仔點罷工?)
中環已經試過好幾次lunchtime遊行, 旺角lunchtime快閃唱歌都搞左好多次, 前排重有5區lunchtime快閃行動, 朝早和你返工活動………
但係! !!!點解兩個主要打工仔戰線既谷都係得千零人? 成日話要全香港18區抗爭, 打工仔戰線咪就係囉，而且你日日都要返工架嘛，一定有lunchtime架嘛, 手足唔該同我入谷standby加入打工仔戰線!!!
P.S. 聽日lunchtime中環同觀塘都有lunchtime快閃 ;1108有和你返工2.0 , 入谷自己睇啦手足!
Lunchtime討論大谷 :
流水返工大谷 :